XS MAX 用家既你 會唔會賣左部機升級 PRO MAX?

我就係諗左好耐

放機都係得6200到 加錢換PRO MAX好似好ON9

想換咪換諗咁多做乜

訂左新機即刻賣左 新機開心使用中

直接買多部 11 pro max

其實除左第三個鏡頭, 快左, 多左電, 同 XS Max 仲有咩分別?

64gb?

實測，其實鏡頭冇乜分別，A12同A13既分別對我冇影響

256GB

xs max?

多左既功能好似又iphone x 上XS max個陣多

sorry.自膠

係呀 d人收機收6200

唔係有7000蚊咩

邊到收咁高

早幾星期就有，只會越來越低
如果你重影相就升

睇住個電差五個鐘頭仲要諗？

呢樣野好吸引
一陣睇下原價有未

可以去其他地方用信用卡有回贈

我見到CMK用安信平1100

Xs 豬踭肉換左pro 11

已經由XS MAX換左11 PRO,平時都年年換新機,如果下年先換個二手回收價又會跌,咁不如今年換左佢

點打錯

你咁講又合理 下年2手價又無2000

剛剛係先達賣左, 5700 , 我部xs max 256gb, 頂邊小花. 完美的話, 佢話做到6000. 完美即係完全機身零花痕

pro max條邊厚咗

咁少?你上carousell放成班人都收6200

你唔講都唔知

其實今年有諗過唔換,因為唔太吸引,但係諗諗下如果下年出新機先換回收價又跌$2000,咁不如維持我年年換機既習慣,起碼有新機用先

我64GB MS MAX上網放左$5700喎,256GB應該有$6300-6500掛

巴打去左邊間買

雖然廣角鏡頭吸引，但好似下代有大革新，所以都係等下

自己由Xs max 換咗11 pro max上手用落無分別
有點似6上6s果陣時感覺 純粹提升少少功能咁解

如果經常影夜景一定升

64g 一星期前放左 $6100，開心使用 pro max 中。補三千幾可 upgrade: 保養，cpu, camera, battery, warranty, quick charger, typeC cable, ... 我覺得好抵玩。
利申：一年一換

諗住隔一代先換

利申 Xs Max

一年後新舊機都一樣貶值2000(可能差幾百)，咁點解唔用新機?

其實重煩乜鳩，換就換。。。。

64g 放到幾多？
岩先問價 放到5000only

其實去邊到放好？？
我怕依家買左PRO MAX 再放XS MAX 無人收

512 放二幾多 想轉會

想收

去豐澤trade

你唔係要買pro max咩 係一定要trade先有佢個價 唔知點解佢同csl特別高 6500
先達都係收緊6000-6200

岩丫，上手玩完，覺得pro條邊手感仲差左

MS Max多人放回收價已跌

正常嘅....
我又想係士多到買...順便trade 感覺有保障D
每日6點訂又要俾錢先 撞walkin又無時間 放工時間咩都佯啦
豐澤係高價 但麻麻地想係佢到買

我都係係士多買，但士多trade in得4千幾

所以去左先達放，點都會壓價

先達唔熟
邊間比較ok

Pro max 再重多20g

為左鏡頭+cpu & gpu補3k幾差價唔係咁抵
補2k幾容易接受d

每年你都可以on9一次

Itrade, yy, tomato

係補4k幾
都係隔年換算，隨時出年XS MAX個二手價企得仲硬過MAX PRO

個款已經用左3代,斷估下代會有新款呱

最大可能個M字額會有改動

講返聲我幾日前買左

換左啦⋯⋯始終係個心癮
換左又唔令我窮 本身都窮

邊到有咁高，今日先收左部256自用先5500。

想追新機一定要換 唔駛諗

舊機放左幾錢

豐澤好濕鳩
佢要你無花 (少少花都無) ,無換過機(Refurbish) , 岩Model number先收6500

佢個night mode真係好好J

我要，7000

why?

有部 xs max 256 金色
留tg?

等於新機減多啲俾你囉

唔trade 繼續Xs max ，反正分別唔大

我就早放左
依家換左開心使用中， 不過真心好撚重

我都想放左部xs max 512 換部 11pro 細機

我比人笑部機重過部note 10

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1400咋